[PS4] 日文GAME求推薦(毒撚/聲豚向)

見買埋post唔係好見到有人講開, 二手都唔係好見到有人放
1. 想問下有咩日文GAME推薦玩?
2. 有無d咩網站要bookmark?
3. 買呢d GAME去邊到買好? 訂好過?
有中文化更好
4. 另外日本遊戲廠有邊d要留意?
暫時bookmark左
5pb
sega
aquaplus
光榮
Fromnsoftware

遊戲個到
黑魂, 尼爾, 人中6呀仁王個d唔洗講入就一定要入

黎緊可能諗住收二手/買/訂既暫時有
緋夜傳奇
伊蘇8 イースVIII -Lacrimosa of DANA-
菲莉絲的鍊金工房
東方既 不思議の幻想郷TOD -RELOADED-
NEW GAME! -THE CHALLENGE STAGE!
傳頌之物2偽りの仮面同3 二人の白皇
刀劍神域Re: -虛空斷章-
刀劍神域 -虛空幻界-
黎緊SAO v.s. AW既千年の黃昏
魔女與百騎兵2 好似都唔錯

仲有無好推介

竟然漏左左SQEX

PS4 伊蘇8, 傳頌之物, 唔駛考慮, 必定要買

-----------------------

閃乱カグラ PEACH BEACH SPLASH

哩隻點可以漏架

閃亂神樂之前有睇過動畫, 不過都唔係好明講緊咩
諗緊入唔入埋im@s個白金星光, 買中文有無問題?
我驚中文會變孤兒仔dlc發生會唔會出唔齊問題?
英雄伝説系列都諗緊入唔入坑好, 追舊作PSP/PSV/PS3都幾麻煩

im@s個白金星光 <------ 核爆級地雷

軌跡系列的話, 空軌至閃2一部PSV就搞掂,
但PSV閃軌LOAD得比PS3版慢,
想快D玩閃3的話就由閃1開始,
閃3既劇情好多同零碧有關, 由零碧開始比較好,
認為自己大把時間就可以從空軌EVO慢慢追

出o左啦咩 咁快知道有關
定係有情報流出

克洲圖都出埋啦

奇怪係竟然漏左PERSONA 5,
未玩既就要玩

+1

新手點識咁多 仲有冇推介？

四女神online 點睇？

涅普涅普系列未掂過
剩係L4D2啲mod用過下

Steam有pc版可以一口氣追返晒舊作

推

你地平時咩途徑買日版實體game

日亞方便快捷
唔駛食炒價

彈丸冇得輸

想問有冇同級數既驚

和追店特呢？
果然自己手動豐衣足食唔洗比人食住？

3月尾出re zero
Emilia
bookmark網不如開個Twitter add哂你有興趣既公司睇有咩產品或者活動好過
之後睇岩要咩特典咪自己去日本網買搵轉運送返香港
好似電擊文庫有關既通常自己親生公司電擊屋就送最多野, 不過最貴
其他係貴過日本舖頭直接買架啦
不過點都好過俾信和班仆街賺

rubbish re o

nepu得remake1同2比較高評價但pc
四女神我個人覺得幾好但未有評價

祭物與雪中的剎那
World of Final Fantasy

玩緊NEW GAME

上年去日本買左dark soul3